減肥一問

小弟177 高67kg
就咁睇落身形都算正常

但係個肚腩，條腰同個pat都出哂事
異常巨大
有冇啲咩動作或者運動係適合減依啲位？
最好係可以係屋企做

因為我唔係要操到好大隻
只係求減左啲肥肉
求巴絲解答